巴斯光年玩具誤當炸彈 迪士尼報警疏散500員工

香港迪士尼樂園出現炸彈驚魂。迪士尼樂園行政大樓郵件室今正午收到一件可疑郵包，保安部人員懷疑是爆炸品，遂於12時57分報警，並一度疏散行政大樓全部近500名員工，消防接報派出消防車及救護車戒備，警方爆炸品處理課人員亦奉召到場調查，惟遊客不須疏散。消息稱，警方調查及「拆彈」後，相信事件屬誤會，因郵包內藏的疑只是迪士尼巴斯光年玩具，不排除有顧客買玩具返家後不滿玩具有故障，一怒下遂把玩具寄回給迪士尼的行政總裁以示不滿，卻因郵件內藏電線及電池致被誤會為炸彈，造成一場虛驚。

據一名員工透露，午飯時間經過一號行政大廈，見到地下的郵件中心封鎖，其後有保安員到樓上寫字樓逐一通知「話有緊急事故，要立即離開」，結果兩幢行政大樓的數百人要疏散，氣氛緊張。「因為本身午飯時間，大樓內唔多人」目前各自疏散到園區，未能返回工作。

據悉，該個可疑郵包的收信人為Samuel Lau，即是香港迪士尼現任行政總裁劉永基，由於郵包體積頗大（長闊約為30X45公分），加上指定寄給高層，保安人員遂以X-光機即場檢查郵包，卻發現內有電線電池，感到有可疑，其後迪士尼曾召來該樂園飼養的兩頭保安犬，保安犬嗅過郵包後亦有反應，職員於是決定報警。據悉警方爆炸品處理課到場後為安全計決定使用拆彈機械人打開郵包檢查，結果證實郵包內只是一件迪士尼巴斯光年玩具，消息稱郵包內附有一封投訴信（字條），大意是不滿玩具買了後即損壞，故警方相信事件僅屬普通投訴，而非恐嚇，沒有刑事成份。

香港迪士尼樂園發言人今午一時許回應指，今日下午約12時30分，香港迪士尼樂園後勤位置郵件室發現可疑物品，樂園即時報警，並疏散部分員工。由於事件已交由警方處理，樂園不便評論。至下午約四時，迪士尼樂園再發補充聲明，稱經調查後證實有閞郵包為一玩具裝置，沒有可疑。樂園會致力確保度假區的安全。

來自台灣的遊客蘇小姐及陳小姐，今日悉心打扮，穿上迪士尼卡通人物服裝，她們並未被炸彈事件嚇怕，表示因為已買了門票，會繼續進場參觀，「還是要進去看看！」

保安犬有反應即係點

兩條黑絲妹

睇得tvb 多

呢款嘅話又真係幾似

屌

自己品牌都唔認得

係咪諗住搵拆彈專家引爆左唔洗賠

扯旗掛

On9

巴斯光年

小心係好事
On9係大件事

賴落隻狗

太空戰士，一飛衝天

屌
IT去做狗都重要俾人炒
洗唔洗趕盡殺絕啊

柒撚到

真保安狗

隻公仔可能係made in china
所以隻狗有反應都唔出奇（好似係）

隻狗心諗：我有撚俾過反應咩！自己戇鳩就屈鳩我！

陳小姐同蘇小姐

嘩屌

屌特登禁左入去睇...

用X光睇過都認唔光自己公司産品

隻狗想買下玩具都唔畀

見到係巴斯光年就肯定唔係炸彈咩

送隻三六上鬼國啦

反應過度

據一名員工透露，午飯時間經過一號行政大廈，見到地下的郵件中心封鎖，其後有保安員到樓上寫字樓逐一通知「話有緊急事故，要立即離開」，結果兩幢行政大樓的數百人要疏散，氣氛緊張。「因為本身午飯時間，大樓內唔多人」目前各自疏散到園區，未能返回工作。

呢個員工炒得

來自台灣的遊客蘇小姐及陳小姐，今日悉心打扮，穿上迪士尼卡通人物服裝，她們並未被炸彈事件嚇怕，表示因為已買了門票，會繼續進場參觀，「還是要進去看看！」

自己嚇自己

如果咁敏感既話
不如每間公司都開多個位for拆件專家
有咩都俾佢拆完檢查過先交去收件人

製造就業機會

寄嗰個一定大笑

吉食吉影 準備按制

到時真係炸彈就屌危機意識咁低

喺地鐵笑到仆街

保安狗

巴斯光年同炸彈差好遠 ，今次真係反應過敏喎，只係見到少少野就話炸彈

500名員工走佬

個保安係咪乘機想射波咋

最好笑係有個員工感到不適送院

汪汪汪 好肚餓

正呀喂

索克天王，我今日就要收拾你

彈弓狗

老鼠有X光機，會唔會真係睇唔到係件玩具去報警咁on9,成件事好有問題，傻既先信

咁又唔好咁講，可能心臟有事唔嚇得都唔定
不過又真係柒左少少

講還講 千其唔好貼圖

嘩屌.jpg

兩隻打尿震啫

香港咁做應該要坐監...?

乘機請sick leave

單嘢搞到今日啲面試取消哂

好彩今日無返唔洗上報

投訴嗰個開心死,少少野玩謝你